黃大仙手足，要走快，再唔係搵定街坊暫避

彩虹好多防暴
要走去九龍城方向

推

記住今晚唔係end game, 保持冷靜思考

推呀

推呀真心危 走呀

閃喇，唔好送頭

64 616 642

住樓上既 麻煩大叫提人走

回程小心比便衣狗咬 搭LIFT要用彈出彈入大法

快d散啦成晚好似都無速龍出黎

有冇人落街呀?狗衝呀

好擔心

黃大仙位巴打中左槍

竹園邨
慈雲山 慈樂 慈愛 慈民

仲有24金拱門揀
大把地方hea